用緊note 9嘅手足入一入來

點解note9 睇ig會show唔哂成幅圖，有時啲story啲人啲字打左係側邊會睇唔到
就好似呢張咁，有啲位係show唔哂嘅

18.5:9嘅機都係咁，等佢fix

用三叔的懲罰

去設定有得熄full screen

每中個app都有得揀